［求問］請問邊到可以訂玩具

請問邊到可以訂玩具
即係俾錢佢然後幫我喺宮網訂咁

想訂上面嗰啲
唔該大家

官網

我好少訂
只識
孤注一x
G-poixx
你可以問問價

Btw 量產機正！

你直接上官網訂啦
有香港版網頁
有晒中文字
送埋上門

門口都唔駛出